HomePod睇戲問題

想用HomePod + 電視機來睇戲，但想知HomePod係咪冇得連電視機當喇叭？是否一定要經apple tv先可以？

唔該曬！

你部電視有airplay2就得
冇就唔使諗

冇

係咪無法做到得畫面射去電視，音訊射去HomePod？

你video點去電視先？

內置Netflix / Youtube / Chromecast

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

咁就一定唔得，HomePod 用經AirPlay 2出聲

明白，我原本仲諗緊會唔會可以好似電視輸出咁聲畫分開

其實得，只係係個video source唔認識佢
你係iPhone/ Apple TV仰可以揀輸出去HomePod 嘅

之後會唔同步？

你指聲畫？會呀

睇嚟都係要買隻apple tv

仲可以同時輸出電視+ HomePod 添

等9月睇下有冇料到再岀手

好想買多隻HomePod

係咪真係正好多

淨係得airplay2 電視都做唔到...
iphone 射埋落homepod 電視就會冇畫面..
唔知之後會唔會fix...

冇買到因為仲要聽cd同睇bluray碟

聽聞一對Homepod 正好多。

差好遠後悔冇一開始就買一pair

早兩個禮拜1400$ 收咗隻，開心使用中。